新華社：香港人權與民主法案令亂局火上加油

美國參眾兩院的外交委員會，相繼通過「香港人權與民主法案」，將會提交兩院全體會議討論。《新華社》發表評論文章，指美方試圖透過法案、以香港遏制中國，行徑與支持「藏獨」及「台獨」如出一轍，令違法暴力分子更加有恃無恐，香港亂局火上加油。

文章指，美國國會加緊操弄「香港人權與民主法案」，威脅要制裁「打壓香港基本自由」的人士，是假人權之名、行霸權之實的政治動作，充分顯露美國一些政治勢力插手香港事務、干涉中國內政的粗暴醜態。文章強調，香港是中國不可分割的一部分，美方企圖「以港遏華」的圖謀極其卑劣，奉勸美方放棄妄想，趕緊收手，若一意孤行只會搬起石頭砸自己的腳。

國家認證

對中國對美國內政說三道四感到失望
並對此強烈譴責

美國搬起左好多石頭 但全部擲曬落支共到

驚呀？

Oof

香港是中國不可分割的一部分，美方企圖「以港遏華」的圖謀極其卑劣，奉勸美方放棄妄想，趕緊收手，若一意孤行只會搬起石頭砸自己的腳。

即係做啱左

敵人反對的事

真係睇一次笑一次

以港遏華?
放開香港囉

支持天朝出兵震懾

敵人反對的

蛆国咁強大會怕美帝？？？
有本事就制裁反美帝，媽個B

香港要做關島

貿易戰都係咁講，證明堆石頭又中要害

又搬起石頭砸自己的腳
屌啦 夠彊咪同美帝開戰
垃撚圾國家

呢鋪深夜出聲明，證明全中要害

敵人愈是反對的
我們就要全力做

又做對了

又搬石頭砸自己腳, 美國跛咗未?

支那咁把炮，咪試下無視美國嘅制裁囉

唔加油點burn

香港人權與民主法案是美國內部事務
支那豬不得說三道四

證明有用

凡是敵人反對的

人地以前二戰都打得贏
美國連平民有槍都未驚 仲話咩和平發展, 連人命基礎保障都做唔到

敵人害怕代表方向正確

口裹說不

身體卻特別誠實

美國參眾兩院的外交委員會，相繼通過「香港人權與民主法案」，將會提交兩院全體會議討論。國務院港澳辦發表聲明，強烈譴責美國國會粗暴干涉中國內政、嚴重踐踏國際法和國際關係基本準則，中方表示堅決反對。聲明指，美國國會及一些政客以人權與民主為幌子，通過香港民主與人權法案，目的是為反中亂港勢力和少數暴徒打氣撐腰，為香港的亂局火上加油，將嚴重傷害中美關係，對美國自身也沒有任何好處，強烈敦促美國停止粗暴干涉香港事務，少做破壞中美關係大局的事，多做有利於兩國長遠發展和根本利益的事。

咁就要繼續做啦

淆底呀？

同埋限制自己高官家人去美國

又copy&pasta，俾D原創性好冇

方向正確

淯了

傻鳩 當初係邊個提修例架？
搬起石頭砸自己的腳

一早撤咪無咁多野爆囉

做對了
THIS WAY , SIR

驚到夜晚先出

如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。

證明我哋做啱

wish granted

香港早係南京條約個陣就永久割讓左

洗唔洗驚到咁
中共倒台咪解決曬
咁簡單方法都唔識

究竟美國搬起咗幾多次石頭？
又，砸中咗幾多次腳？

出老解吖笨

官媒又出黎認証我地方向正確

香港都有助攻 丟石仔

做對了認證

吹撚脹啊

港澳辦強烈譴責美國會委員會通過香港人權與民主法案

美國參眾兩院委員會通過《香港人權與民主法案》，港澳務發表聲明，對於美國國會粗暴干涉中國內政、嚴重踐踏國際法和國際關係基本準則，表達強烈譴責和堅決反對。港澳辦說，在中央政府大力支持下，香港保持自由港和單獨關稅區地位，在多個領域以中國香港名義，單獨地同各國及國際組織保持和發展關係，簽訂和履行有關協議。這些公認的客觀事實，是對華抱有敵視態度的極少數人所詆毀不了的。保持香港的長期繁榮穩定，符合包括美方在內的世界各國利益。美國國會通過所謂香港民主與人權法案，目的是為反中亂港勢力和少數暴徒打氣撐腰，為香港的亂局火上加油。將嚴重傷害中美關係，對美國也沒有任何好處。香港一小撮反中亂港分子四處乞求外部勢力干涉，背叛國家，出賣香港利益，他們叛國禍港的行徑，必將遭到廣大愛國愛港人士唾棄，被永遠釘在歷史的恥辱柱上。

2019-09-26 07:50:22

即係方向正確

外交部：美國公然為香港激進分子張目 修例已完全變質

美國國會參眾兩院的外交事務委員會受理《香港人權及民主法案》。在北京，外交部批評法案罔顧事實、顛倒黑白，公然為香港激進勢力和暴力分子張目，粗暴干涉中國內政，表示強烈憤慨和堅決反對，強烈敦促美方認清形勢，立即停止推動審議涉港法案，立即停止插手香港事務、干涉中國內政。發言人耿爽批評，美國國會無視香港激進勢力惡劣行徑、民意訴求、以及國際關係基本準則，執意審議通過法案，公然為香港激進勢力和暴力分子撐腰打氣，是對中國內政的粗暴干涉，充分暴露美國國會一些人搞亂香港、牽制中國發展的險惡用心。耿爽重申，香港回歸以來「一國兩制」貫徹落實，但近三個月香港圍繞修改《逃犯條例》出現的事態已完全變質，所作所為已遠遠超出正常遊行集會的範疇，突破法治底線，挑戰一國兩制的原則底線，止暴制亂是香港社會各界最廣泛的共識。

2019-09-26 06:43:42 (1)

一齊做大肥佬

好撚驚呀你班死共狗

班大聲公出哂黎

都唔知邊個先係搬起石頭砸自己的腳

柒婆出黎強烈譴責未

正確方向

美國表示'對腳已經粉碎性骨折

連口號都要番炒，真弱智。

做對了

會搬起石頭砸自己的腳

睇吓點

9.29 求求你地幫手 入黎啦 推佢老母

你冇資產係美國洗撚驚

同貿易戰一樣"搬起石頭砸自己的腳"
又copy and paste 上次份statement

人地美國嘅內政，關你支共叉事咩

你制裁返美國轉頭囉

支那幾時出兵打美國呀咁

快d出個 大陸版 香港人權與民主法案
同 美國人權與民主法案
反制丫笨

中國都用戰勝國打飛機㗎
你話笑死唔笑死

嚇到瀨緊屎

都係果句
既然美國搬石頭砸自己腳咁on9更加要鼓勵佢啦

支那人係冇邏輯

我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。」[10]
〈被敵人反對是好事而不是壞事〉，1939年5月26日

希望制裁名單係成班建制派+狗官

難得一生好本領~

支那: 我不入地獄誰入地獄 入籍美國依d苦差等我黎啦

推

不推

（最強文宣）最有效果嘅文宣打擊敵人

敵人反對既我地更應該支持

支持支那制裁返美國
寧願食樹皮 都唔用iPhone

敵人反對

佢地要現代化就要行西方果套
你可以繼續拉埋d窮國一齊玩既, 但你會唔會肯叫班精英以後唔移民去美國而去果d窮國?

其實有冇諗過美國佬點解會幫?
幾十年掠盡中東資源
今次幫我地香港
好大可能係想貿易戰再拎多D BARGAINING POWER
鬼國讓步就會拋棄我地
唉,政治既野連登仔唔識

火上加油 燒你後欄

係對支共火上加油喳，我地冇乜所謂，又冇幾百萬美元係手，又冇仔女係美國

好多錢放左係美國

即係方向無錯啦

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

制裁香港=砸自己腳？？
香港幾時變美國領土？

敵人反對👍

人唔笑狗都吠

證明做對了
感謝游說團隊

開始驚

就黎搬左成座山都未砸中

容海恩一早話左有反制措施啦，支共你唔係冇呀？

支共應該快啲幫嗰啲愛國鄉黑廢老
好似光頭警長咁盡快遷至大灣區
反正咱們祖國根本夠強大不需要倚靠香港
香港，咪留返俾港獨廢青
由佢哋陸沈囉

一向都知
你真係以為呢到係child 登
證明你一向無乜點追post

有追,我每日花係連登既時間好長添
正因如此,我睇到運動衰退既跡象
好唔甘心
到底點先可以贏
唉
失敗了大家變番做番工撚
然後等某日一係END GAME,一係又一場運動興起既契機

笑死我🥳

正啊

我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。

獨裁政權錯判形勢死不悔改

火上加油唔喺林鄭同香港警察咩？

Proudly endorsed by CCP

人哋國家內政關你咩事

同意新華社所講
要阻止美國「以港遏華」就應該將香港從中國領土趕出去

收皮啦

大陸人先多資產係美國
香港班狗官多數都係英國種

【行重Post長期置頂】928 雨革5週年之「光復香港連儂革命」連儂之路活動詳情

你地放棄晒係香港洗黑錢同D資產 咪唔駛驚美國囉

哦

放解放軍入來，快！唔好等

正

嚇到訓唔著

係中共、港府燃點革命之火先

亂港者正是共產黨!!!!!!!!!!!!

話撚左要攬炒好耐啦

支持中共推出美國人權及民主法案制裁香港

仲口交

>>>>

啲新聞稿係唔係用生成器gen出嚟

贈你新華社一句
氣急敗壞

美國：反對中國干涉美國內政

鬼國無咁易讓步, 一讓步就可以等睇支爆

驚？就唔好剝奪香港人權喇。你剝奪就預咗要承受呢個風險。

唔火上加油邊有鑊氣呀

做對了
Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
條例撒回了，但問題根源還在
反送中運動轉型為「反極權運動」
守護香港呢個家，尋求深層次改革

行動：Connect 新疆/台灣/中共受害者
大搞文宣，主線：反極權，撐民主自由
通過人權與民主法案前，減少暴力畫面
減輕國際戰線壓力，求加辣/高票數通過
將「自由對抗極權」傳到世界各地
#antitotalitarianism #anti-chinazi

麻煩手足暫時停止升級武力(鏡頭前
文宣/輿論需要時間追上（國際戰線要人
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.26

極權如何打壓香港示威？
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
諗到再加

哎喲，驚啦？

精神分裂

各有各做，你不代表連登
只認同 2,5

香港人權與民主法案是美國內政事務，對中方言論予以強烈譴責

香港人
加油

認證

強烈譴責中國對美國內政說三道四

成篇野都無重點得嘴炮

以港遏華咁撚串，搞鳩中國就係華？

火上加油十分好

你地冇做錯到

其實我地應該暗中跟下風
支持強大既中共出兵虐打美國
一吹到咁大，佢地就會收皮

越砸越大隻

WOW YES!

nice

國際關係專家

鬼唔知咩，中國人又話乜撚嘢血濃於水都棟到香港應一應啦，三九唔識七又唔同種族，冇利益邊撚理你
而家有美國照住先可能有得翻盤，就算好似你咁講又點？你當香港人係耶穌？既然反唔反抗結果都係俾強國搞，梗係乘機咬返d仆街幾啖先

敵人反對的就要支持

ok
let's try
失敗既話連登冷氣軍師無損失
慘係果千幾個被拉義士

做gym練下腳肌咋嚿石碎美國隻腳都未開始流血

談？可以
打？奉陪

TO前線: 請將你地嘅DNA交俾可信任嘅人留底

if we burn

push

美國做哂輔攻，但記住都要香港人肯企出黎先得架

lm又話歷史的恥辱柱

咁急出聲明，
嫌唔夠亂果個一定係新華社

索下美金先，真香

出兵打美帝呀

港澳辦講咗啦